點解河馬唔係萬獸之王？

論攻擊力/防禦力
河馬完全係最強
仲要冇天敵咁濟（唔計人類）
點解萬獸之王係獅子而唔係河馬？

因為河馬7
啲小朋友見到嚿噉嘅嘢都冇心情睇

唔明點解咁多人覺得可愛
明明好兇殘

因為佢流粉紅色嘅汗

大象噸位勁好多

獅子又型又靚
軟實力

獅子會被河馬秒

馬先係萬獸之王

好撚型

最緊要係
河馬係極暴躁

因為鬥獸棋冇河馬

因為柒下柒下屌河馬

一堆鰐魚抽一隻河馬，who win?

仲可以咬斷鱷魚頸骨

太笨拙
鬣狗一野就咬爆佢春袋

一定係河馬
一野咬爆鱷魚

我都好想一啖一粒咁食西瓜

就咁睇都覺得好食

唔知佢食果啲甜唔甜

淨係知好juicy